無甩頭髮 但有少少M字額，想預防地中海

對過上網D圖 應該M字額 1期2期左右。
二十歲中。
自從返左工少訓左，就開始有少少M，
雖然老豆親戚都無雄性禿，但我淆，
有無乜野藥無副作用既，長期保健下黎預防。

圖

搽啲白蘭地

信連登仔的你應該好快無曬d頭髮

頭髮都算粗同硬 無脫髮 但有白頭髮 同M

屌
無野咼 咁都要驚?

又未去到甩既地部，
想防佢日後會甩/惡化，
始終一唔後生個人就好易禿。

都幾濃密呀
你唔想咁m咁去變髮際線囉

無呀，前排撞返個中學同學
短短5,6年左右，個髮線去到中間。
我見到M過舊時咁多，即淆。

點變，有無可能M D位生返？
雖然唔再M落去我就OK。

打錯字
去紋髮際線
我見好多女仔都有整

有同一問題

有無乜中藥食下

用緊德國隻生髮洗頭水同生髮水

不過都好似無乜用

有種保乜絲,不過會副作用係女性化

唔係重症唔想用咁重副作用既西藥啦，
想搵D保健為主既。

A. 搵十年爸打
B. 睇皮膚醫生

玩超頻玩到甩頭髮？

屌你個hi成個撚頭都係毛，驚閪咩